請人點睇空白一年

如果想空白一年讀書
之後先返返工
唔知請人時會唔會打左折扣

你係請人嗰個定係見工嗰個呀

HR: (嘩 屌你老母 1年無做野 一定廢柴垃圾 無上進心 唔死都無用)
見工既: (關你撚事呀 人生係咪要係咁做野呀屌你老母)

唔會既，你解釋到就得啦，同埋你讀乜野呀？
讀既野會唔會可以有證明？

見工果個

Master黎
絕對有証明

咁更加大條道理啦，樓主你為咩要full time讀呀？

有咩master對做嘢有幫助但係要ft讀

讀緊科自己好有興趣既master
其實part time讀
淨係一年讀

但因為份工好忙
忙到係放唔到工
或者放工返學都有壓力果種
或者困身到係病假都要係屋企病住做

就覺得人生都無咩機會可以全心全意去做自己喜歡既野
想好好用一年時間讀埋書
加用呢年諗清楚自己條路 （因為想轉行）

full time去讀書有咩問題，讀書都唔比空白一年咁有咩情況可以
有異議HR既公司 唔做都罷

點樣空白一年讀書?
有書讀就唔係叫空白啦
唔明咩叫空白?

你依啲理由都好充份啦其實
到時如果你見工咪修飾少少
但你講既原因全部都好合理呀
加油呀樓主

full time讀書一年都叫空白
咁我真係做左廢青一年係咪叫透明

可能佢讀完之後唔寫落CV呢

Master都唔寫
咁讀黎做咩

咁就真係要問樓主
讀完之後寫落CV好正常
完全諗唔到點解會出現佢所講嘅所謂問題

咁實寫

但因為我master 其實同我first degree無咩關係
雖然兩科都係專業科

因為我係迷失少年
其實只係對自己first degree既科開始厭倦
或者太辛苦我呢d廢青唔想再咁挨
所以開始想讀其他科搵下出圖
擴闊下自己眼界

而master果科讀讀下又好鍾意
想索性停做野繼續讀埋去

但好多人都話好多老細都會覺得無必要停一年讀
之後搵工會扣你分

其實正正係因為你讀完full time, 你就可以大條道理同佢講我冇乜理由再因為讀書而辭職.

come on唔好俾d 奴隸文化影響到你啦
姐係如果個老細因為你走去讀書唔請你
你係應該覺得好彩
因為你d老細一定係垃圾黎

咁叫空白咩
又唔讀書又唔做野就話空白啫

智力有問題都讀到master ?

唔會